就聖誕節，有冇巴打想搵個屎忽屌吓？

我問吓咋，非基

學鬼佬屌屎眼

買定ky

樓上係基佬

唔洗thx 平時屌開自己屎忽